[有圖] 工人係咪性暗示我

明明我寫咗紙仔話食餃子
佢一上嚟係咁

sorry啱啱瞓醒又太驚嚇對唔到焦

笑你短咋

笑鳩你短

佢意思係叫你含撚啦

冇司華力腸
得獅子（撚）狗炸

放咗學啦？

雪

哈

翻咗工啦

佢叫你含撚呀

認同

暗示你食飽好食藥呀

可能屋企無晒長腸啫
唔好咁啦

小鋼炮

樓主好大方比位人入

咩麵嚟架咁黑嘅

笑左

鮑魚麵

佢含完成條口水先比你

又鮑魚又雙丸

好撚老尷

一定就知好淋一定好難食

地盤工人？似係想你做0仔俾佢做1仔

Cant agger mo

sogo買 難食 清貨咋

工人相

點解要寫紙訂餐

個袋好撚大同黑

爸打唔係菲傭姐姐都岩下化

牙籤仔

因為唔寫佢就會日日都煮同一樣野
食到你厭⋯
跟住佢又8點幾就訓嫁啦
有時夜小小到屋企
已經同唔到佢講野
唯有寫紙仔

蛋大身細

咁短

巴打你幾多個人一齊住

一家四口囉⋯做咩

佢可能唔係咁識中文呢
餃子，子餃，獅子餃

巴打成日搵佢傾心事？

難得你比人暗串都咁開心
下次芝士腸

樓主包莖？

標題應該改做工人係咪誹謗我

.............

圖呢

你有福啦，可以夾腸

樓主你個名

傳張紙仔問係咪fuck you啦

寫英文嫁我

執左聽日書包未呀？